★政府今日開始為孕婦提供一次免費自願病毒檢測服務 不過計劃反應冷清

【13:10】政府今日開始，由民政事務總署聯同仁濟醫院，為全港孕婦提供一次免費自願病毒檢測服務，名額5,000個，為期一星期。
不過計劃反應冷清，部份自取檢測工具地點都未見大排長龍，有準媽媽前來領取檢測工具時，表明希望「求個安心」，因為倘若醫院要求出示陰性證明時，也可以提早準備。

自己去拎
無病無痛但驗左確診係咪落咗佢先

準媽媽定蠢媽媽就睇呢舖了

幫個仔贏在起跑線入大灣區鋪路

01就咪po link 啦

一出世就話你死胎 拎你仔去養大做內臟供應